A酸撚請入，邊間診所淨配藥買A酸平

何家強

想知幾錢

500 左右一個月 同佢講配藥就得

竟然咁平！
尖沙咀何家強？
但係如果我係新症嘅話佢哋仲收唔收？同埋第一次去睇嘅話連埋診金大概幾錢
我本來諗住睇長陳
但佢而家好似唔收新症

我係由一間一個月1xxx
之後睇左排 開左藥 轉去佢到睇
同佢講想黎呢到睇
佢話ok 睇下我食開咩藥
第一次收埋診金
一個月食完無咩特別野 去配藥就得 診金都慳返

佢有冇得幫你驗血㗎

因為睇佢之前驗左話ok
未驗嘅話就要問下佢

好嘅唔該晒
我搵日打去問吓佢哋收唔收新症先

琴晚睇完
30mg 一個月藥 17xx

咁我之前食10mg

上網買喇 前排上網買左勁多 之後食剩晒。。。

可唔可以放啲比我

要食幾多個月

上咩網呀ching

幾錢